依期一齊旺，唔好jump（67）

搶完唔開

咪係

小保加入未

入一球比我投降啦

小保加哥肯認真味

-1/-1.5

場場都係咁

小保加祝你年年被反cup

小保加學下人地彭美拉斯啦 人地3球啦你地一球都唔入

皇家贏埋 訓醒又收錢

自由盃我屌你老母又輸幾k

幫大家集氣小保加ng

一球就滿意架啦保加

盤巴幾時復出 再戰？

希望紅牛要贏

原來高原地形仲work

小保加串盤！ ！ ！

紅牛入未

小保加入波聽日all in軍民歡

買左盤，，，，

小保加請你快進球

好彩買唔切小保加盤

半和 收蚊

我無買呀
順純打打氣

利馬盤x彭美盤x紅牛大波 次次斷尾關
最多紅牛大波到抽一個派200啦

1:0 la

Lm

屌你老母小保加

留名

小保加以後唔撚買

LM支持

4串1派錢果位巴打

lm

屌死小保加呀 1球都唔入

下盤2x1

屌你小保加3x1斷你

Weekend 繼續一齊推

祝佢快q d出局

指望晏就 澳職

2-0

2:0

睇下燈占要咩就識買了

1 more 士但1邊入 唔該

LM

2.5S 平安鐘

好波 過關永遠斷一

兩場想買半大都避左

我都係啊

針

小保 00踢黎把撚？
紅細波波頂實 牛仔2粒夠皮啦 收手啦

不了 下一球客

G持

不了 20收場

已成定局 HEA下等收工咪撚再入

85:2:1

點解成日要迫害盤仔

打邊爐啦屌你老母

我睇有多粒

南美d 西波打個電話4-0 追和4-4 都得

又輸俾疤狗

俾狗盃逼害咗幾k 想輸少啲

紅牛2:0 連埋呢口四中一走
幫盤巴叫下頂住個2.5細先

差D想買呢場但都係避左

feel到 84~85有波入

馬體 皇馬 巴黎 西維 巴塞
全部都西波黎，基本上唔會買

咪係 嚇我唔到的

會2:0完場

30 可以？

會入多粒

終於中

岩岩開角封盤嚇撚死 平安鐘

3:0

炸咗

馬體巴黎反而執唔少
皇疤就好撚飄忽

唔好jump住

炸左

嚇撚死

我連針九場了

今日都輸左700

今晚要靠ajax 青年d 永遠的半大黎追數了

完場未

fake完對家入 ok?

邊有 仲係2-0 岩岩炸左

自由盃未撚中過 屌

乖牛仔 夠啦 收腳啦 20夠哂皮架啦 返農場啦

封左盤

真定假 唔好嚇我呀

啱呀 唔洗入咁多粒wo 夠晉級咪夠lo

今晚100% skip

老人家 心血小 唔撚嚇得

12m?

咁落力踢把狗咩 彩你又拎哂 20 重想點 返農場啦 仆街

補時少就會咁快封 咩事都無

仆街RB咪撚再攻

咪係 收腳啦 屌佢老

屌你老母

收返d力返農場屌母牛好過啦

炸你老母咩屌

吹雞未

一陣又日假

狗都唔屌

2-0完 2.5S既手足收錢

完咗

2比0 完

盤巴又羊

嚇死

牛仔 叻仔 准你返農場屌母牛啦

等等allin 澳職算了

打道回府飲redbull了

我收哂半細全細

不過奶撚o左小保勝

又super屌

終於頂到個2.5s

輕鬆

最後10mins真係練心臟

不過岩岩真係有入波? 第3球

國際半細日

係 不過吹咗

死同一樣野 專心買盤算

盤巴又中

5x1 輸疤狗 我屌

晏d出澳假心水
小弟既每日心水同record盡在

絕非賣料 大家支持下

巴打3x7

好彩我無live 唔係的話 我一定轉身跳落去

我好似淨係識買盤唔識買大細

最興奮係呢場 悶波訓醒收錢

連豬5口就會反彈

澳職 半和味重

日假過3關
1.5b

有咩心水

馬會係咁懶架啦 琴日個幾場韓聯

今日下晝
墨爾本城 平手
櫻花 上盤
前鋒 上盤
水手 下盤

仲買閪花

上場閪花 呃晒成條船d人錢

前鋒角大
澳真角大

師兄近排旺唔旺

好撚黑

日職大船對家先

澳假一定買勝利

開季日假9買下升盤都中

陣間日職邊場角大穩 要追數

唔好再講勝利 一聽到就想賴屎
又諗起果架賊船

前鋒

我已經allin咗

會唔會沉船

上輪日假閪到 唔玩盤住了

696 閪鑽 閪花

閪花轉左0.5/1了

三上角
1.山度士10.5B
2. 墨爾本打毗10.5B

今朝d錢派o左
無加無減屌 我賭黎把撚

日假澳假都係睇下就算啦

我又做下角統計先
尋日拎左呢場串鏝盤

有冇兄弟支持

前鋒，墨爾本城 in已all

對左

頭場玩半場算啦

星期六澳職100%角大

澳假半大1/1.5 x 前鋒-1

佢似係到搵對手多d

踢亞冠咁廢唔敢買 點知得佢正氣

客隊係咁落飛

橫濱水手

想買西花角 點睇

澳假 半和 ，
和-客 有無機

柏雷角大 阿婆都識買

屌你老母
西花上場讓平半 輸盤
今場讓一球 無撚野呀

含撚喇西花

重上賺錢軌道

Weekend一齊推

今日將d利是錢入哂馬會
回岸計劃 正式開始
目標係6k

我仲未拆....加油

直接客+1啦

墨耳本勝利連上海上港都輸 仲要被人和左現代

Po飛好撚邪

唔好咁講阿

屌你老母西花 -1

咪撚玩喇 你老母西真係喇

啱啱計返 用贏果d玩咗成個禮拜仲贏緊三份一

係 唔post即刻正常番..

勁.....澳假靠你 我好弱

勝利

下場踢亞冠..

主隊真係買唔落手

上次阿徳大船話人地亞冠返黎冇力水 又俾人炒完冇士氣

澳假玩即場角算了

果場我都買勝利
有d驚佢今場留力

呢場開邊邊都得 個盤俾狗買

100% 墨爾本

冇信心就避 因間叫波叫全場 又走盤

100% 一d都唔難
一定係開墨爾本

2邊都叫墨爾本

尾數玩下

頭場對左

我最冇信心係頭場

是日心水
全中抽一位巴打派200
唔洗LM 會係頭10頁入面抽一個

含撚喇西花

好！

抽名派錢 最慘係仲要自己逐個名入

柏雷

柏雷角大

係 所以我揀頁數抽 用返前面個post number就得

勝利加油

今次撐墨城了

又阻到班伸手黨

呢啲盤 十個九個鬼 allin墨城

真係買勝利 勇者

墨城係咁回

買半大算

買角大算

勝利由1.95跌到1.86

前鋒上盤

全細

發覺買完過關貼飛就豬
唔貼就冇事

突然間覺得利物浦真係好勁..
阿仙奴..連續兩場對曼城都比人炒3粒

利物浦竟然入到曼城4粒

墨城盤上到 2.01 發生左咩事

快波打鏝狗節奏

回飛回到

無懼世事變改 還是愈回愈愛？

2.05

想要主了

引人買

207

唔講e為恆指 越升越有

真飛不怕見光死

墨城仲唔轉盤

墨城科拿係味傷左無出？
如果有咩理由落到咁

買o左對家幾多

嗰三場日本會唔會半場零零

今次買哂盤一定中

角大4串1都好似唔錯

我城不敗

等燈占出左先再買都未遲

勝利半大？

same road

勝利穩如狗

2:2

澳假出左陣未

轉盤了

馬會未轉

緊係知啦

你地點申請

出左

仆街了
出世到而家幾丫歲人 都未試過同燈占同路收到錢一次

世界半和日

暫時睇墨勝

今日國際細波日唔知會唔會關墨城事

100%

點會100% 和波呢

只求劇本係為墨勝寫

越回越愛 墨城

唔轉盤就屌墨城

365係咁回飛

未見過咁鬼既盤

有科拿路利 屌城了

唔好搞我墨城啦

仲未開波 馬會受唔受投降輸一半
燈占真係我剋星黎...

1.71盤

燈占心水係乜

墨城3個主力 13 27 7放曬後備

正

半和埋依場 is ok

我買左鐵膽1:2希望中

因為用番科拿路利呀嘛
Fitzgerald黎講我覺得用kamau打邊仲勁過佢

維度錫就唔講啦 一定勁過Budziński

澳職買即場算

預咗會換出嚟 不過做乜咁睇少墨勝
Btw尋晚皇蘇 今朝小波加
搞到買咗墨城都唔多驚

終於轉盤了狗會

Sick ball

主場受讓....有冇咁荀啊

轉盤

阿婆都識買 不管你信不信 反正我就信了

墨城100%

失敗今場好似贏硬 不諗了 琴晚疤狗輸左我8k 得番500allin失敗算

主客無撚分別 鄰居

越回越有愛 墨城

承你貴言 墨城加油

半主 還掂澳職假過狗

依加1.99盤

角大

呢條飛今日見到十幾次

買左未

Super~!

回飛回得好勁

和波算la

川奇讓和

望墨城快啲放番辛斯基出黎

墨勝夠僵轉埋做-0.5/1呀

咪又係贏

有無咁熱門啊
係咁落飛
真係好似買就會贏咁

買半大/即場算

睇死佢又係40幾分先放番辛斯基出黎打
墨城打主場成撚日都分流咁放啲腳出黎 要人跑全場
避險買角大算

櫻花 比馬 水手 3x1

手足係咪有咩誤會

墨城紅o左個

其實呢場似和波

一開波就打多一個 咁都和 真係就假波

又回番少少 希望主孩紅左個 輕鬆屌打

澳職有名你叫

你做咩

同左路？

無買...見各有支持
食花生好過

流淚行。。。

祝時巴你坐勝利船安全回歸

All in 勝利

澳職唔識買，鳩屎撞下棍

我都希望

Why

櫻花 同 比馬+1

果幾條撚樣全部反手撚

半客

半和全和

我代馬會多謝你

驚閪咩 又係買盤補主客和嘅時候

14.5 有沒咁多角
好試試你 500

半大

墨城受讓
上樓機會只得一次

Jim ill mud?

澳職唔洗識買 反正假波

秒goal

0:1 ?

0:1

哇屌 01

50秒

屌打佢

有冇十秒

半細瀨屎

wa diu

有冇睇緊live既巴打口述下咩事

0-1

馬會送錢

巴巴路西斯 咁撚快 入左粒

吊 hehe#

流淚行勝利道

半大上

買左半場01 點頂

吊

角來了

ghi!!!!

墨勝！

VAR 0-0

越位

同勝利船一樣又秒殺

假波 黎緊幾十分鐘應該無野睇
之後八十幾分鐘打和

買咗上盤嘅 請即補主勝飛 以防萬一

On9

VAR ?

Offside goal

var 越位

買客隊真係穩到阿媽都唔認得

var萬歲

Dllm....VAR

0:0

黎喇喂

樓上gel頭 笑撚死

又逼害上盤

精都射左 先話無得屌

Fake完

Damn

Thx

半大玩完 var食撚屎

冇事

依個球證唔錯

開心左一陣

知你$1410@1.90啦

笑死人啦,睇球彩班友

對

我想贏波啊屌你老母VAR乜撚野呀

今次真係入波了

越你老母咩

嚇到我仆街 個半和

Fake完 入

炸完對家入

直播

屌

買左主客 以為1分鐘就玩完

呀占要咩

澳假果然係澳假

victory

真係穩到阿媽都唔認得

買主勝先，唔該

Gel頭撚 快d上

半和穩到

客平手盤 補主勝

差9c

加油

唔撚7驚

好彩越位 話左半細穩

等收錢

12.5有得入好入

大定細

買埋2:1 3:1波膽先

呢啲咪臭閪仔囉

緊係大啦

大gay菊

被迫害

低清球彩台

今朝我屌gel頭撚俾人反追擊

gayllmak

Gooooal

勝利goal

又被迫害fake goal

墨城 廢

真0-1

0-1

邊個入

0:1爽

繼續等收錢

球證盡咗力㗎啦

屌你老母 正義之師點逼害都冇撚用架

一屌就燈

禁屌對家入

半細又瀨屎

屌7 gel撚 你我有責

巴巴路西斯

本身0-2

送返球12m俾主咪得囉 利申冇買

又到你

勝利收錢了

真係禁屌咩

燈占買勝利？
補返個2:1波膽先

主落後刷角

咩話？

屌你死撚開啦 反手gel狗

買左勝利點樣補飛可以不敗? 求大佬教下我
利申:成撚日反輸

內幕料 墨城領隊打長途俾我要刷c

買角咪得

ok角細

刷角呀 屌你 -11c

而家補主勝囉

快d勝利入多幾球

買左主盤要jump

墨勝，我屌你地，入乜撚野波，半場前比返兩球人

墨城ng

勝利Ng

師父教落
唔刷角既隊
輸係遲早既事

No goal

唔好爭完場俾到個1：2我就OK

01完場

仆街囉 等o左角

半1-1全1-2

冇角既 買11.5S算了

補主勝

支持

球彩台條友入完波一路gel

11.5 高水

斬曬d手指未？

有特驗證

不敗了

呢到有無人玩日職

1:1

西花

前鋒 西花

89分鐘追和

我都不敗了

0-6

我地gel兩邊

主其他

屌 主cup

半細仲有球頂住 未驚過

Ok

主隊gel

唔好亂gel 一gel就和

主gel 客gel 和gel

西花 屌你老母
上場讓平半都讓唔到
又開埋啲咁既盤，今次又想害人

含撚喇西花

集氣

全部都有買 點都贏

勝利 cashed

係睇下贏幾多

頂住01半場

唔會既

好多gel頭狗 好想block曬佢

要屌

西花半一

認真1:1

好唔爭氣咁買咗 原因係我鐘意佢套粉紅色波衫

Gel哂3面會開咩

腰斬

開個腰斬

咁就好了 一齊cash

半大molamola

做咩封盤？

追和未呀

客Ng

仲有廿分鐘咁快就無？

墨爾本100%

腰斬都係cashed

地震

腰斬都cashed撚咗fg

今晚德乙你係咪認住我同on9仔

後日雷根

binc

墨城禁屌

請你立即停角

獨木舟先要了

今場244 又唔知會出啲咩比數出黎

今晚睇下雷根可以再假成點

*果晚

罰波直入

後日呀

4:3

角大已死

如果過埋一陣3場日假有錢剩先算

究竟今場會唔會有雙位數嘅角球呢

no

神奇更衣室會開啟刷角機器

講左正契弟，thanks

水手受讓？

落後就刷啦

有無機02半膽

買左角大就停角

2:1

西花 你老母
有乜理由你讓得起呀

快手0-2

駛唔駛係咁狙擊

入盤巴我信

頂住

-7c屌你老母

水手果場大家點睇

半大已死

半大無lu

1-1

屌你老母
...西花...

唔係追和封咩盤

上次唔係輸球證食左球咩

水手 盤喇緊係

又var?

咁可以0:2既

罰球

開個半大比手足開心下？

中楣

主？

有直播個個斷9估

Yup 依加狂攻緊

狂攻就刷角啦

半客頂撚實

笑死我

其實好多機會落底 不過佢唔刷

屌0:2

由佢上場輸
我話明要場場屌撚醒佢
個場睇唔出有心機踢..

On撚柒鳩報假分

勝利反撃真係好撚快

報假分即block

( Show Blocked User - 切柒裂桃 )

都要屌，唔知佢地上場踢啲乜

伯母俾人中出0:2?

到底一場有幾多假分

block了好多

點解咁多人報假分 好好玩?

呢期興講上樓咩

又迫害半大

屌 1:7

究竟有幾多連膠俠

等佢地單機未得

買左主盤 去緊ifc

屌 唔係買左下盤 我實買主反勝

補囉屌

墨城14號阿辛尼勁撚到
希望下半有波入

城反杯

主屌緊 反cup 係時間問題

3x1 櫻花 前鋒 水手

勝利一個反擊02收工

主gel

我知呀 長屌唔入 對家入嘛

比角啦垃圾

櫻花

佢係咪反手gel我睇唔透

打架

垃圾墨城 半客成2.8買左半大

打架 客紅牌ok?

好重火藥味

打交了 紅佢啦

屌半大唔到 針得

腰斬未

俾我收埋條半客再打ok?

主定客挑機

我ok

咁都只係黃!?

11連角啦屌

打完交就刷角啦

墨本精神 亂咁打人

球迷做野啦 暴動啦屌

你地去暴動囉

主黃左個中堅 唔著數wo

半客搞掂

咪撚斬呀

主隊咁撚黑 冇紅咪算好

半場01

Mma
下半場應有一紅

頭尾都好撚啱

可惜閪花

第一次見人咁買

點解個個都水手 買左主

西花半大定前鋒半大

Gel

祝福你

呢場澳假完買唔切6:30果場

因為和

閪花愈信愈冇

幫你gel個靚頭

一個月糧草落西花到

櫻花人棄我取

死撚左佢啦城

中頭尾都夠了

今日大船

西花
咪撚害人
輸盤你就比全高登屌撚死

反城黨

BallGod參透馬會派錢盤 今晚有一場必中

LIHKG @ Android
識買了

你返高登啦

2:2波膽

西花做乜 未開場呀

唔係6點咩

$1000 閪花

用一場一個波膽做頭關黎過 抵你贏

想買西花既
不如 聽日買鯨魚仲好

留返d錢食餐好嘅算啦。。。。

又燈..

點解咁憎西花

你未block佢咩

一鋪蛇都block你新黎？

今晚場俄超角球開7.5

下盤2x1.....

信多次閪花 否則之後全對家

西花入未

重屌閪花

爭d唔記得買

食番餐好既 消唔到啖氣

呢條友成日出燈水伏人

又大船 客隊好廢咩

前鋒d西波 我唔敢了

北海道札幌唔識打作客 講完

舊城作客勁廢

澳假角大

勝利ng

唔知點解覺得會走盤

墨城追和再反cup有冇機？

點睇得出？

利伸買左主

請立即開始刷角

比角啦你老闆

今日係正氣日
全上盤

再唔入波要報驚了

閪花要入了

上季作客排尾3

西花 日職第一場咁都可以輸盤 講完

羅富全加持

勝利咁多機會唔入 墨城比D力啦

輸好多

墨城12M

12 hand ball

劇本

封盤

12m

會唔會好似西甲咁

櫻花急回飛

慘 輸12

未來人？

反佢老未

goalllllllll

11

爽 主下一入

反cup聽日追你條仆街

主 級佢

好危

黎緊日馬支持羅富全馬房

2:1波膽

條友直接 申請十二碼

買重左主客，諗好耐分一半落客主，起碼有得叫下

舉住手要求12m

呀占成日聊鳩女女

宜家食緊半格補主就得

真係

好睇補左飛 屌你老母勝利狗

信你 入左8.5大

勝利按住主來屌

咁樣輸12M真係

科拿路利 夠鐘開季啦

又gel大波

打比 和波好柒

頭先佢已經直接申請王牌打人 原本想拎多張王牌走

科拿路利Next goal

係就快手
客紅
主cup
主其他

阿辛尼爆seed啦

10.5b已死

勝利加油！

澳假你六十分鐘得五角你醜唔醜

俾多粒

1-2

墨城 我屌你老母

有冇var

1:2

1:2 爽

客隊會戰勝歸來

豆腐防線

入多幾粒定心先

墨城班後防VIP位睇波?

真係反cup

係吖吹咩

墨勝

嘩 1:2

墨城刷角啦屌

墨城再追和有希望嗎

George條仆街 上半場又唔入 dllm

死nigga

唉唔撚睇 角細

客gel 得

今晚食m記加大了 勝利入多粒心

9.5b 買唔買好

伯母啲閪毛都gel得

又閪埋

7c-2

-6c

我條過關好危

-4c

櫻花再唔入嘅話

主而家先識刷

垃圾花又係度做乜鳩

櫻花前鋒同步入波plz

插水

-5c

BallGod參透馬會派錢盤 今晚有一場必中

LIHKG @ Android
又叫糊

劇本墨城追和反cup

上半場如果主肯刷 唔止咁小角球啦

西花
你讓唔起就咪撚讓
屌你老母

勝利水泥gel

各位gel頭撚冚家產gel

屌你老母球證係咁送角

墨爾本城g

傷到抬走=插水

好似劇本波

時間問題

大波easy 執

花花刷角未

是但啦 我主客和都有飛

差4角 有冇機

加油 一齊

似無

利申 10.5 角大持有者

櫻花入未啊屌你老母

係咪又信錯西花

墨城 閪花

俾d信念自己 我要嗌角

8連角啦屌

好波 呀花又閪波

未到最後一日
都唔可以放棄

墨城上呀！
快2:2

Yes

刷角未

閪花 半主輕鬆

2-2 波膽allin

櫻花 1:0

1:0

叻仔

角大已針

西花1-0

一齊 買o左12.5b

客隊幫下手啦

川奇入未 差你

愛你一生一世 花

比多3c

群屌西花真係有用

瘋狂浪費時間

我都係12.5b

閪花再入唔好停 墨城追和

冇人睇前鋒？1:0未 屌

前峰開波味呀

前鋒呢

跟左你啦時巴

差四角

墨城

杉本健勇

今晚努力過吧

唔入波都刷下角

前鋒上盤已死

日職3x1中撚左今晚就可以訓得安樂啲

前鋒都刷角

2串1 最驚既閪花都入波
諗住安全既前鋒唔知做乜

前鋒請立即入波

兩隊墨刷啦 完場無11c兩隊死全家

前鋒日未

栢雷

角呢

8.5都驚啦

墨城快入

刷啦 兩隊墨

連c未

勝利上盤 輕鬆到
Gel

默成角大皮已收
角持有者

角細已死唉

我就唔信落飛轉盤就會贏 咁易賭

角球都冇

墨城會戰勝歸來

我城絕殺佢老母啦

逼害角大

澳假半場2角

墨俾多2角

劇本 2-2 絕殺和波

勝利gel

64分鐘停到呢家

比多4角 一世球迷

正常唔係
但係留意到近呢排大落飛真係9成開得出

勝利大力gel gel到上月球都得

前鋒正經啲啦！

岩

俾多2個

前鋒入波停角啦

墨城反cup 我裸跑中環

仲有加時 比d信心 4角

前鋒大波已死

兩隊墨都係垃圾

墨城 9.5s 8.5s gel

控撚住粒波又唔刷角

墨城補時追和

西花2-0

刷個角好失禮你咩屌

11角up 捐400蚊比奧比斯

正花 垃圾墨城

c more

有冇劇本

正仆街 前鋒唔入 閪花炒到40比0都要輸

我都係 有11角 我捐曬條過關啲錢

補8

8分鐘3角plx

絕殺未

仲有下半場前鋒仲有機走盤既

8mins

墨城補8分鐘

墨城入下球

屌漏左前鋒 唔生性

Same road

連角！

補8分鐘 和波？

墨城入啦好冇

8分鐘有絕殺
球證買咗邊隊

前鋒屌你老味

劇本進行中?

8分鐘！角球啊巴打們

叫糊

有劇本

斷前鋒 屌

前鋒生性啦

刷角啊 屌你澳職

前鋒半和

墨城2 more c

澳假補時唔追和點叫澳假

+8

2-2 和和氣氣啦

連c牙

乜撚嘢補咁撚耐啊屌佢老母

我要角啊 澳職

墨城唔cup踢黎做咩

客隊去角球旗啦

柏雷半大

2:2 + 角 和和氣氣

櫻花半大串前鋒半主又死